宜家聽緊口水多過浪花

雖然啲內容係有啲悶 但係法國dodo作為一個主持真係好撚強
Dodo派牌帶住節目個節奏拿捏得好好 間唔中岀句聲分波比另外兩個

森美嗰隻係就係轉數快 但係成日捽鳩小儀 Marco個節目要圍住佢黎轉 初頭聽幾過癮 聽多咗覺得好煩